# Приложение на Flask для локальной разработки
## Описание
Данное приложение доступно по адресу http://localhost/. 
На начальной странице есть форма, где можно указать Ваше имя и город.
После нажатия кнопки "Отправить" Вы будете перенаправлены на страницу
/visitors, где можно указаны те, кто отметился ранее.
Данные о посетителях добавляются в базу данных Postgresql.

Важно отметить, что база данных, используемая в приложении, будет
создана автоматически при первом использовании.

## Режим работы
Приложение можно запустить в 2 режимах работы:
- Работа осуществляется через Flask.
Для этого необходимо в файле docker-compose.yml у переменной
services.app.environment.DEBUG установить значение yes.
- Работа осуществляется через Gunicorn.
Для этого services.app.environment.DEBUG меняем на no.

## Запуск приложения
Переходим в директорию приложения и запускаем его локально с 
помощью docker compose:
```
docker compose up -d
```
Для удаления приложения запускаем команду:
```
docker compose down
```